Title: नए डेबियन डेवलपर्स और मेंटेनर्स (जुलाई और अगस्त 2023)
Slug: new-developers-2023-08
Date: 2023-09-27 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: hi-IN
Translator: Yashraj Moghe
Status: published


पिछले दो महीनों में निम्नलिखित सहायकों को उनका डेबियन डेवलपर अकाउंट मिला:

  * Marius Gripsgard (mariogrip)
  * Mohammed Bilal (rmb)
  * Lukas Märdian (slyon)
  * Robin Gustafsson (rgson)
  * David da Silva Polverari (polverari)
  * Emmanuel Arias (eamanu)

और निम्नलिखित को डेबियन मेंटेनर का स्थान दिया गया हैं:

  * Aymeric Agon-Rambosson
  * Blair Noctis
  * Lena Voytek
  * Philippe Coval
  * John Scott

इन्हें बधाईयाँ!

